{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32653",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "메르시"
    },
    "text": "メルシー\n住所:ソウル特別市瑞草区良才洞393-1\n基本説明:ヨーロッパの様々な料理が楽しめるカジュアルダイニング。 ドイツ風豚足料理であるシュバインハクセンがシグネチャーで、様々な香辛料と特製ソースで24時間以上マリネートして柔らかく淡泊でおつまみとして良い。 ハクセンは調理時間がかかるので、事前に予約して行った方が良い。\nメニュー:メルシシュバインハクセン(小3万9千ウォン、大5万2千ウォン)、ポルゲッタ(3万ウォン)、ローストチキンステーキ(2万2千ウォン)、パスタ(1万5千ウォン~1万8千ウォン)、リゾット、ピラフ(各1万6千ウォン~1万7千ウォン)、タパス(1万4千円~1万6千円)、\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能(地下駐車場利用)\nアクセス:良才駅3号線5番出口からマウルバス瑞草18、瑞草09、瑞草21、江南10、4412番バスに搭乗した後、10分\n営業時間:11:30~14:30/17:30~23:00 | 土日 11:30~23:00 \n特徴:年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "レストラン「メルシー」の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市瑞草区良才洞393-1"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」の特徴は何ですか？",
            "answer": "ヨーロッパの様々な料理が楽しめるカジュアルダイニングです。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "シュバインハクセンというドイツ風豚足料理です。"
        },
        {
            "question": "シュバインハクセンはどのように調理されますか？",
            "answer": "様々な香辛料と特製ソースで24時間以上マリネートして柔らかく淡泊に仕上げます。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」の予約方法はありますか？",
            "answer": "ハクセンは調理時間がかかるため、事前に予約して行った方が良いです。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です（地下駐車場利用）。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "良才駅3号線5番出口からマウルバス瑞草18、瑞草09、瑞草21、江南10、4412番バスに乗り、10分程度で到着します。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:30〜14:30と17:30〜23:00、土日は11:30〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "レストラン「メルシー」は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、レストラン「メルシー」は年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 397
    }
}